人呢就好自私

香港人做得好好，贏面愈大，就愈多人跟！警察同政權本身贏面係太大，所以藍絲唔需要思考就知支持政府實無死，警察想支持示威都支持唔到。

我唔會話大家係進化，因為本來你就有呢個能力企出黎。大家一日一進步，好快就追上原本嘅差距。

請唔好重點搞政府，只搞政府建築更可以分辨咩人係鬼，藍店裝修就量力而為。我地要嘅係唔可以放棄藍絲，要令更加多人醒覺（當然啦殺到埋黎緊係有善開遮）。

推

唔好放棄藍絲屋企人，最能夠改變佢地嘅，係你本人

我就改變咗我老豆老母

你無耐性同佢講，唔比佢感受，由頭講到尾，由香港價值講到光復香港，就無人會好似你咁花咁多心機落去。

過程好難頂，但呢個係我地要做嘅事之一

唔準逃避自己嘅屋企人，要做真正嘅口遁師！

香港愈黎愈黑暗，大家要加油！

屋企果個都改變唔到，點改變社會！

邊度有人有信心支持你哋！

我要2020年唔再有藍絲！

我明白係好辛苦，佢地講野係好難聽，但正常嘅父母係唔會想你有事。黃藍是政見，黑白真係良知黎。

唔好再將成個社會運動標籤落年青人到，事實係成個社會都反緊政府

大家講野要小心用字，你講嘅野分分鐘害咗自己，為運動帶咗風向。

標籤年青人、強調暴力係政府帶嘅風向，各位自己友唔好講開就跟住講，傻豬

趁依家中大仲未出事，快d推到有人見到

改變你嘅屋企人呀，革命第一步

有好多屋企人讀書唔多，大陸落黎，分分鐘仲有口音（好似我媽咪）但佢哋係明白香港本身係一個好好嘅地方。佢哋只係唔個邊度出咗問題。

佢哋down微信、睇百度，好多時係解鄉愁多於想睇。係香港佢哋好難搵到同聲同氣嘅朋友。

求下大家，唔好放棄屋企人

得你先改變到佢

試下再傾，唔得傾到得